[移民POST] 有無已經移民既巴絲打，入來Share實況？不要鳩吹 [２]

舊POST︰

拿，日日都有人話要移民
A巴打︰我3年內移民架喇！
B巴打︰屌，下年就會移，HK bye bye
C巴打︰搞緊技術移民，過緊去台灣
D巴打︰一早移左民10年啦 HAHAHAHAHA........

個個都話搞緊移民
你又移民，我又移民，
搞到好似個個都移緊民
但從來無乜幾個真係開post講，
自己移完民之後，
settle down左，真正情況係點！

喂大佬
有無圖畀人想像下呀？
你間新屋係乜撚野樣先？
一日三餐食乜撚野先？
返緊乜野工，做D乜野？
有邊幾位朋友/同事？
新家園環境係點？
有咩娛樂呀？
日常講咩語言呀？
畀多少少具體details OK？

喂啊哥，圖都唔多張
個個鳩吹
一陣又話移左去台中
一陣又話走左去NZ
但圖都無張
猛鳩吹 強力鳩吹 瘋狂鳩吹
推到個Post幾十頁
都係文字直播
咁既討論，會唔會太鳩呢？
無圖既話，你話你10年前移左民去美國紐約靠苦幹致富，依家係摩天大廈頂樓歎緊日光浴，左手攬緊鬼妹右攬緊日本妹都得架啦！！

所以我想知︰
有無已經移左民既巴絲打，入來Share下實際情況
老實少少，畀幾張相，講下"台中新生活的日常"，"住左悉尼1年既日常"之類
有D實質討論
好唔好？

--------------------------------------------------------

我畀個例子大家
以下係移民去紐西蘭既生活既證據︰

由黃翠如BB帶大家睇下，去片！

有線 地平線上這個世界那些人 黃翠如 第25集

PUSH

竟然有2

留明，準備走

Mechanical Engineering degree grad左 2 年

想出走美國，加拿大，澳洲有咩冇推，
想知點搵工，唔識美國公司，唔知點叫人請我呢個"外國人"
最緊要快

香港做野太辛苦

可動用資金$500k

走去邊呀

50萬？夠唔夠你移民呀

技術移民收你幾萬咋喎

移民美國既巴絲打，
你地未來既仔女拍左條片呀
睇下佢地點睇自己

其實技術移民英美都幾難要搵到工先出簽證

PISH
做乜靜哂
Post [1] 大家自動推POST講野
Post [2] 完全靜哂

留名待看

btw, 有冇移民tg group?

Lm
諗緊移唔移台灣

PISH

後生仔女送佢地過美國讀書讀咩科會大機會佢地移到民

台灣經濟好差喎巴打係後生嘅就唔好去啦，儲多兩年錢先過歎世界好似好啲

PISH

為左連登後生仔移民出一分力

諗緊技術移民法國, 有冇法國移民巴絲分享下

利申: 人工唔高, 去度要學法文

上個post 1001左 邊有咁多住外國仲要識上連登

留名,搞緊,搞掂晒再報告

巴打移去邊？